［警世］千奇唔好搞班圍村佬上網

佢地靠呢件野上網，唔好剪人地條線！白色線係入屋架！
仲有水管水制，化糞池，唔好放白蟻紅蟻。你知啦嚴重影響人生活！

同埋人地周圍泊車。周街泊雖然阻到人，但唔好放肽氣、吉爆肽（小心吉爆肽有巨響,無耳塞隨時耳膜穿真係唔好帶埋耳塞入去搞事）可能會有車cam影到呀，唔好諗住帶口罩就做壞事呀

利申 以上事情發夢見過，咁搞法佢地好頭痕

十八鄉連儂牆準備上線啦!

推